點解柏歷堅尼會走去讀土木工程？

係咪仲要考埋牌果隻？
究竟佢點解要咁做

網上冇咩資料講過
只係輕輕帶過佢有工程師資格

蘇格拉底醫生

全能的智利人

讀書可以為興趣嘅
我有朋友做份普通文職工都去讀犯罪心理學

咁雲加點解要讀經濟 好似仲係phd

咁辛德勒呢？

科蘭係法律系畢業

有個意大利後衛直頭係有牌律師

始終足球依啲野隨時可以玩完，打定個底係好啲

經濟唔叻
點樣冇金主既情況下
又有新球場，有拿卡，有奧斯

有牌律師咁撚癲

邊個話科蘭係法律系畢業

蘇狗係會計師

沙利有會計牌

咩叫點解要咁做

一定要做咩工就讀咩架咩

樓主係會計師黎

好似係基亞連尼